Notificação Push  Mobile 
Configuração de push é simples  se integrado com o jerapush ou alguma plataforma já existente  não entendi a parte de "imagino botões check in/check out  onde possamos escolher quais os itens que serão elencados para ativar os alertas de notificação push "